Gregory 集中討論區

見冇咩人開post討論Gregory，咁就開個新既post啦！話說日本Gregory近排出咗款新既daypack，就係兩款花既混合版
唔知各位G記迷對放尼個新款有咩意見呢？

除咗舊logo同usa制，全部都係垃圾

冇曬舊logo 賣啦，香港仲搵到？

made in USA真係好正，有個用咗十幾年，完全冇穿冇爛

以家應該冇，我果個usa湖水綠拼橙色係7年前上網買

仲有個全新嘅泥色美國製造未開

十年前學生時代肉痛過千幾蚊買，十年後就覺得好值

上網見到仲有全新舊LOGO，真定假??

推推推推推推推推推推推推推推推

因為都無爛點討論買新袋姐

幾時會有新款

買左個軍用版 27L

千其不好去ig shop 去d大鋪買

手頭上有幾個a貨

好似莆田鞋咁 自己睇路

純粹日用 平時揹件風褸同銀包鎖匙
想買返個Nano20 點睇? 好似幾抵用

不過殘左好多，有個藍底紅邊

邊度仲有舊logo賣？

紫花幾時再出

舊 logo USA 製係有情懷既

但有時響街見到d 真係明顯用咗十幾廿年，係冇穿冇爛，但用到霉晒，d布軟晒 the 晒皮既，個肩帶偏晒

推

最近買左個 27L Gregory BOUNDARY DAY 有d後悔 想放左佢..
負重左之後覺得麻麻地好揹同有D重.
但我上網睇 個袋有8XXg
比起myr 21 要輕

中學生制服

有個舊logo 白色樹紋